香港=明 英國=吳三桂

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港=明， 林鄭吳三桂？

何以見得